林鄭個名會唔會遺臭萬年？

如果係，歷史書會點記載

歷史書係由勝利果邊想點寫就點寫

千年大毒西！

要睇吓係邊度出版嘅歷史

對中共黎講佢都係臭啦？

寫出來一定會寫好

唔會 下一個仲臭

臭閪特首